點撚解要支持蘋果日報啲廣告？

代P牌會員開:

點撚解要支持蘋果日報啲廣告？